[IOS]Supercell新Game - Brawl Stars(3vs3)

岩岩今日出
得ios Canada dl到
有無巴打玩緊?
好想知呢隻Game可唔可以超越CR/COC

玩法好簡單
3v3 對打 鬥搶寶石
人物要抽 但應該唔課都可以慢慢解哂

個個玩緊天2同射呀射

原來唔止3v3
仲有10人大亂鬥

勁正

識野
一定好玩過auto 刷裝game

得加拿大

有冇人開band

幾好玩

開過個Account有咁難咩?

之前cr 一開始都係得加拿大有
其實地方會慢慢開放

等佢全球推出先玩

有冇人知global launch之後 會唔會reset所有野？

應該唔會
之前cr 都無

幾好玩 依家用緊野人

有無公會

開左個叫電腦大爆炸 入面得我同一個frd

Clash Royale

點開canada ac 佢要我入visa

用電腦上appleid 申請個加拿大ac先
再用手機登入就可以揀none

維護

呢隻game 成日維護
畫面又唔夠cr 同coc 靚
應該唔係同一team人整

我唔使喎
你google ios canada ac有好多教學

好玩咪得

d畫面好柒

留名等Android

加拿大ser 會同其他ser 通？

係會既
btw雖然我係用加拿大ac
但入到game 佢認到我local 係hong kong

想要隻礦工

想要汽油彈 好撚勁

坐等an，留名

汽油彈玩打夾萬個場幾勁
不過隻揪最勁一定係mma佬

呢隻game dl完可唔可以用返香港ac玩？

可以
Canada ac 只係dl 個時有用
game 入面既ac係跟game center

唔想開ac

開個ac 其實唔使2分鐘
不過太多ac 好難記
我自己都已經有4,5 apple ac

蒙面拳撃手都好勁

係
我覺得1v1隻揪最勁係佢
in MMA we trust

ip左左點轉去ipad

唔見有game center個位

iPhone iPad 入同一個game centre id
可以去setting 搵

電話setting???

因為隻game唔見有位連去game center

我部iPhone iPad 同一個game centre
入game會問你load old game

試下先thx

我同班friend開左個clan:迷失的羔羊@@hk
有興趣一齊玩既巴打可以一齊玩

有冇巴打用緊Bull？
我覺得超勁
厚血，散彈槍近距離爆發
大絕可追殺可逃走

得左

未抽到
呢隻普攻係咪同散彈女一樣？

幾時有android

應該一樣
但係散彈女射得遠d

普攻100

等佢全球開通先玩

正恩 <3

有無得刷過個首抽 我登出左Game center 都唔得

唔需要刷啦 遲早都會齊角同cr一樣 隻game都唔係重課就贏硬嘅game

正確
玩cr 都無人會刷首抽
呢隻同cr 一樣係技術向既game

岩岩無聊撳一撳hkesports,見到鍾生又課滿左

好多送頭狗

其實我係想開到8條友用 唔洗成日打死一兩關

佢第一日已經課滿左
我睇返oj 個開箱片 金卡個兩張出既幾率好低
條友應該課幾千蚊先齊到角

咁你刷首抽都唔會多左角色
其實玩1日已經開到3個event
齊8個人我估要3~4日
課金另計啦

鐘生

順便宣傳下自己個band： 電腦大爆炸
依家得三位巴打喺個會入面 希望多啲人一齊玩 三排唔會遇豬隊友

岩岩玩 LM

幾千都未必得
788 都抽唔到一張紫 橙卡

其實想刷下首抽
中重覆真係好無癮

有無咩公會係多人

幾好玩 但點拎多d錢

好難得打到100蚊
跟住抽重覆

迷失的羔羊@@hk
睇下o唔ok

應該得4種方法拎錢
升ac lv, 升角色rank ,打event
同課金

點解開唔到ac

Mma佬勁到傻左

有咩event打？

有冇新手教學？

識唔識射?
識射就OK

射完縮 縮完射

ok
宜家down game

迷失的羔羊@@hk招收緊香港朋友仔~
有興趣一齊玩既巴打快啲加入喇~

隻game洗唔洗刷首抽?

唔洗

俾佢埋到身等於死左

me2

我玩過既有
1. 3v3 搶gem
2. 3v3 殺人搶星星
3. 3v3 攻/守 夾萬
4. 10人大亂鬥

event應該係 開左第4格先見到
而上面4種模式都會出現

巴打如果online就喺個band到搵人雙排或者三排啦 單機街場好悶

有無機會出an版?

唔同clan友打既話自己好少會玩

有，不過應該等好耐

而家用緊炸彈佬，我想抽到彈結他個個

單排只會用低lv低獎杯果啲玩

炸彈炸夾萬正 但唔夠汽油彈黎

遇到一場有兩隻汽油彈 黐孖筋我嗰隻係engineer 俾人禁住黎屌打

我都係，申請失敗

Just follow what he said then you are good to go

10人亂鬥用散彈妹簡直就係無雙
連mma佬都照秒

一開波係咪要開始打33升LV先

打咩都無所謂
存多啲錢抽角先

d錢儲得好慢

感謝

啱啱dl咗落嚟準備玩

個matching會唔會match d高lv人同你打？

抽到個機械人，其實即係警察強化版
d子彈變左識彈黎彈去

supercell既 game我覺得可以放心，但始終係一隻手機game, 無課比較吃虧是常識吧

其實真係講技術

屌個鐵鏟佬咁勁嘅
俾佢屈死左

近攻唔夠佢打
諗住隔牆扔炸彈扔死佢
點知佢穿牆沖過黎

出AN撞未呀

岩岩Down左玩左幾場 個操作你地會唔會轉joystick咁玩

玩左陣感覺唔錯 等佢出中文就轉

用drag 玩唔到
又點又拉，一心二用唔到

有冇得share 個apple id 黎啊
用左上面條link 都係唔work

就咁去apple官網申請有咩問題？

勁到on9
招普攻攻又得走佬又得

遲d香港store 出果時會唔會要由頭玩過？

其實申請個香港acc轉地區就得

出error 唔比register

唔會啦

iphone去app store
去到最下面㩒自己個apple id -> view apple id -> country/region -> change country or region

記得要ac冇餘錢先得

成日中重覆
我想要結他手呀

有冇band加我

中1elixir先on9

幾時先有香港地區

岩岩dl左，覺得熊仔好好用

我中過一次呀仆街

鐵鏟佬真係太op
我未見過有佢嗰隊會輸

Bull 都好撚勁

鏟佬一沖過黎隊友識集火就好易打

當見到對面3隻屈機英，而自己一隻都無既時候，就好想棄game

跟住個網入哩個麥記地址就OK，信用卡用返NONE

岩岩打左場對面有烏鴉佬
俾佢普攻打中會中毒
等好耐先回到血
金卡真係勁啲

我贏過幾次
不過可能係對面唔識玩

我中過5 elixir

根本就無得刷首抽
重新down 都刪唔走

個value係5倍

屌 對面鐵鏟佬拎完啲紫石就走 完全跟唔到佢 搶唔到石
Btw 有無人用過/見過Bo(揸箭個鷹人) 好似好勁咁

見過 普攻唔算好勁
大技係放trap
踩中trap再俾人集火就死硬

迷失的羔羊@@hk招收200分以上朋友.
仲有少量位

有啊 search 電腦大爆炸
有十幾個巴打玩緊 輕鬆玩

中毒真係on9到爆
殘血走得甩都要死

個heist event好on9
做攻嗰一方9成贏

屌那星，又抽到1支水

其實trophy係唔係永遠都贏一場5個？

鐵鏟佬可以喺你面前搶石再走佬
好撚無助
佢永遠都係有最多石，佢一攞夠石就開走佬mode到完場
完全吹佢唔漲

an撚留名等玩，supercell雖然賣左比支那，但cr coc 真係玩得最耐，佢d遊戲唔駛刷首抽，唔係auto mode 先吸引人玩，課金都課得心甘情願d

瘋狂轟炸

d金幣好難搵
儲夠一百開紫個下真係

不要再說了

屌 又一水

哩隻勁唔勁

d隊友唔汁水晶
搞到我個人汁左成十粒 比人追住黎打

同公會啲人玩過啦
街人廢到仆街.

狂中水呀屌

我叻過你，有2水

連中五次1水

抽唔到角 unlock 唔到第三關
係唔係一定靠要刷返之前d關升lv ？

原來有POST ~ 留名

BO個必殺係放隱形炸彈

係，打多啲錢抽角色

就算個關啲錢打哂，都仲可以打嗰關拎經驗，
經驗都拎哂就真冇必要再打 ~

如果無聊得濟都可以升吓角色攞錢嘅

衝盃上去會俾人屌打

我反而係成日玩街場
啲人成日同我搶水晶 唔識攤分
Sniper都衝埋上直線搶隊友水晶
十幾粒係晒血最薄果條友度

有陣時攤分都未必係好事
好似mma佬咁 好多時會衝入敵陣
如果佢身有水晶 一死等於幫對面運水晶
sniper如果死係自己後場 對面要衝入來執水晶
再走返去自己場 相對係比較難

冇錯 遠攻執石反而仲好 因為可以喺自己重生拉打 跌左都易執啲
攤分先唔好 我覺得一兩個執哂反而仲好 倒數果陣咪冇石冇影響果隻出去拖延時間

其實一個執哂，另外2條友守最好
d街人永遠唔識追執哂個個

遠離街場啦，500盃左右真係打到谷鳩氣，啲人拎住9粒石都鳩衝

Star player 8成係摔角佬同結他佬

吸血鬼同mma佬都好難應付
我想問宜家咩band最多連登仔？

卡住喺7隻英到

結他超大範圍就高攻 但仲未抽到

3chips換英

BULL 已經可以，埋身散彈槍，一下扣300，
唔夠打又可以開大技走佬，
自己主玩吸血鬼，都唔太敢埋滿血既BULL身

至於面具人 ，真係要集火打，
隻GAME大部份既人個移速都係一樣
好似得烏鴉同吸血鬼先快小小，

所以係冇大技既情況下俾面具人追基本上係走唔甩，
面具人個攻擊4拳都係會向住同一個方向咁打，
如果兩個人一齊向同一方向走，你4拳都會中哂，
但如果佢向前行，你又對住佢向前行，
咁你有機會會走佐去佢背面，唔會中哂4拳，
再貼住佢前前後後咁走，同時你都要攻擊佢，拖時間等隊友黎救你。

迷失的羔羊@@hk
夠200分就可以申請喇,得返幾個位咋

又中一水 我屌

藍綠英抽得7788就係瘋狂出1水

我都瘋狂中1水

今日一抽中咗結他佬 都幾好用 唔計遠近都係扣咁多 攻擊範圍又大

好好奇最下面個幾隻英係咪好勁 我太低LV仲未見人用過

我覺得紫卡果兩隻勁過橙色

連登band：電腦大爆炸 仲收緊人嫁
歡迎新手輕鬆玩

同frd玩 mma加結他就已經好勁 結他掩護mma就可以沖

轉用左摔角佬之後
10次有8次都係star player

對mma佬嗰招好有用
我用散彈女都頂到吓
Bull就未抽到未試

兩條友冇得一齊玩?一定要三個同房?

可以
按左ready 就可以開波

nerf左結他佬

攪左一輪都申請唔到加拿大acc
有冇巴打可以share比我😭

邊到睇

game入面個news

唔係中1水就係中重覆

我已經連續5次1水

好慘，我最高記錄都係連中2次

原來有野睇
夾萬改平衡真係平衡左我覺得 守易左

啲英升lv 得番十蚊

啲英已經難中
仲要減錢

抽中鷹弓

一開以為多數中英，好細機率中1水
屌佢老味

好唔好用？

招super ability 好勁
放三個隱形炸彈落地，每個300傷

抽咁多次得1隻藍英
我想要結他佬同鏟佬呀
而家得隻熊用

十支係最多睇黎

諗起啲一水就嬲

中5水就唔嬲咩

5水都ok既
起碼升到1,2招技，升完技又真係會勁左
但1水係乜柒都做唔到

我狂抽到重複出藍色籌碼俾我
我寧願要水

打成世都抽唔到一次

D幣。唔貨金點儲600個呀

Supercell的game不嬲都休閒玩，無課金唯有慢慢抽

剛下載 , 可加埋入來玩?

我見過最多係15支

要點先download到？

開加拿大apple id

屌又係1水,已經多到唔知連續幾次1水

抽中MMA 同 火箭炮

有無公會收人

玩條撚咩

做咩用jessie打heist

冇英岩打 得隻吉他

屈死左對面

唔係200咩？我見要不400
同埋你個band好多得10幾分

有咩慘得過得三隻英 一抽中五水

連續抽5次1水

暫時連續3次抽重複英出籌碼

我得三隻英 唔計一開頭散彈妹 咁都唔畀我中下其他英

即係用本來個acc都得?

琴晚nref佐15%攻擊距離啦

BULL 可以當係 SHELLY既強化版，
只係BULL招大技可以用黎走佬

用酒佬/炸彈佬好易玩
一行埋黎成地火

行過會觸發 ，隔2-3秒後先爆，正常係一定走到
但有啲炸彈放係啲後退既路先就好大獲

45支水就可以升爆一隻角色 ~ 當你中哂可以中既角色就會想要水架啦
打打下上去就會發角你隻人唔升下能力係唔會夠人地打

迷失的羔羊@@hk
收緊400分以上朋友仔
歡迎大家加入

sorry,提高左個要求喇
有啲係朋友黎,所以低分都照收

守夾萬 搶鑽 地雷都好有用

忍唔住想課少少抽野

仲有冇其他香港band收人？

同求
新玩未熟

電腦大爆炸
Come here

search 電腦大爆炸
見到有人online就可以開房聊佢地玩 唔怕洗怕自己係新手

我個BAND都已經收哂CR公會既人
搵人再開啦

炸彈還好 火酒個隻太op
無論搶石/夾萬 都好難埋佢身
9掉都燒死你

有冇人知用香港個itunes acc課唔課到金

聽講轉個地區去加拿大就ok

到時香港出有無得用番個ac

好似話係跟game centre 個acc

D錢少到

打10人場 啲人屈機到

我覺得散彈最好用 路窄易中又高攻 打mma佬又可以玩距離
不過十人場唔抵玩 一唔覺意唔好彩早死扣勁多杯

場場都得4蚊？

你就想 個場賺錢quota滿左就冇錢
btw 贏係8蚊 冇記錯嘅話

留名

開左band歡迎新中老手
皇朝#2YJCJ9L
冇限盃數

熊女nerf左之後10人場反而勁左
因為隻熊變左唔會慢慢扣血，會自動搵人黎打
召完勁耐都唔會死

課少少 買個一千金幣bonus 都好似幾抵玩

琴晚更新完之後抽到3次1水
我覺得佢調低左抽角既機率囉

而家已經夠難抽嫁啦，仲要唔係抽中1水就係2水
好想棄game

冇啦 不嬲都係咁低 當你藍綠角就齊就係出水比你啦
邊有咁好死出紫橙角比你

但係我只得1隻藍角
綠角都仲差mma佬喎

我玩到成廿lv先齊綠角 依家仲差兩隻藍色先齊藍綠
supercell啲game唔急得休閒為主 未齊咪玩熟抽到嘅角先囉

散彈女高手

我課佐一PACK，抽佐125下，
只係中佐1隻鷹人，再加埋啲幣換埋吸血鬼
結論係好柒難中

歡迎所有人入 🤙🤙🤙

你SET返 invite only 一陣就俾人打爆架啦

咁快課成千蚊

有團友零課兩隻紫都抽到
結論都係要有運

你地D水用哂黎升技?

唔同架，課佐金可以咁樣
秒殺600-800血既人

歡迎加入吸血鬼聯盟

我20lv都係得10滴水

啲角色有3項數值，每款只可以升5次，
每一級就多1水，1/2/3/4/5 水，每款升爆要15水，
升滿一隻人都只係45水，不過我覺得遲下上限一定會更多

打晒果關d金幣都唔夠人開下關係咪唯有升個人lv拎錢？

係呀，個人經驗都會打哂，個人RANK仲係20金，
但角色RANK就無限打，角色升RANK係10金

吸血鬼玩搶水晶好正 彈出彈入打我呀苯

加拿大點課金

大陸玩開cr 既選手都開始玩呢隻game
睇來呢隻BS 有機會超越CR

有無巴打有用Bull佬心得， 係咪應該有大既時候留定三飛子彈再野轟埋去完成一套

好難，好難可以好似LOL咁，節奏太快啦，
而且同CR係兩款類型GAME黎

我習慣追逃兵，衝埋去先啪三槍

我成日諗
如果可以合埋兩隻game
一隊四個人
隊長就好似CR咁決定出咩兵同埋位置
其他三個人就好似BS咁控制隻兵
好似幾正

想開個加拿大 APPLE AC
係咁叫我搵HELP
明明跟上網方法打地址 真係冇得搞

試下用你現有acc 改區
地址我都唔洗改 改郵區就得

[quote]想開個加拿大 APPLE AC
係咁叫我搵HELP
明明跟上網方法打地址 真係冇得搞[/quote

真係咁難咩，share個公廁acc
d1161431@icloud.com
Qs521521

我唔知道太多人用會唔會鎖
後果自負

用VPN Proxy Master咪得 掛完VPN直接開ac 完！

下次加密先嘛 周埋必巴打

通常都係唔出去打,
留到最後得2,3條友先打

執下執下都唔少exp

吸血鬼真係好on9
smash and grab
如果佢有心唔同你打
會俾佢撚狗咁撚

入左信用卡改唔到地區 你地點課金

呢係角位先
有毒煙就跟住啲煙慢慢退
一定頭3-4名內
用黎升啲低lv角色幾方便

仲未撚得熟 成日撞牆

記住永遠第三下如果冇頭拎就要走佬
有大技留緊急先用
俾追要90度角走一下
要知道自己既逃走路線

最主要係冇人會走埋啲毒煙同角位
個個去場水爭水自相殘殺
有次執雞都拎第一

仙人掌招大技好嘔心

屌點解我玩到17lv都仲係得6隻英（5隻普通1隻rare）

我都係 4綠1藍1紫

課左78蚊 抽左3個籌碼2次1水 最後果50晶換左boost 跟住果抽就中埋鷹人

78蚊有幾多石

110

未齊綠藍卡就已經齊紫卡

係咁中一水
差一個人仔就有8個啦

贏兩場又all coins collected

想問課左金巴打,我轉左acc 去Canada download隻game,但payment 轉左none
如果想少課呢隻,咁轉返香港仲課唔課到?
定就咁唔改Canada d 資料,入返張credit card 課?

又幾好玩

打埋啲經驗升級賺錢

轉返香港就得

thx bro 課左110石
有隻紫色鷹人,但唔係好識用
其他..好多次1水,一次5水

110 石用黎BUFF兩倍錢，可以抽多20次呀

個pool係咪得返1水

oh...唔知可以咁用...
下次吧, thxc bro

如果日日都打，唔會MISS啲活動，買14日2倍錢嗰個仲抵玩，
啲活動加埋，你每日係可以打180金幣，14日即係2500幣左右 X 2

點解D人 身上成堆石都照沖上前

遠離街場啦

屌 場場都輸街人

個個都戇鳩鳩 身上7石照衝前
贏都變輸 早知我執撚曬佢算

btw 有冇連登Band入

你地啲水會拎嚟升咩先？

轉返香港acc 課唔到 ,
佢話個app係第2個acc買,要我係香港acc買返個app先俾課,
但係香港acc又dl唔到

Download game個加拿大個acc轉地區做香港
唔係轉香港account login

想問下咩時候買14日boost先最化算

啲活動設計好每日180金幣架咋

14日boost抵啲定隔離1k gold抵啲

14日（每日攞盡）

遲左少少 補返個中文update
角色平衡 :
Nita 小熊 - 召喚熊的生命由1200減至1000，但熊生命力不會隨時間而減少
Jessia 工程師 - 炮塔的生命力不會隨時間而減少
Ricochet 機械人 - 普通攻擊會多1發子彈
Dynamkie 炸彈人 - 普通攻擊傷害由140提升至160
Poco 補師 - 攻擊距離減少15%，必殺技可以穿過牆壁，就可以治療在牆後的同伴

地圖平衡 :
金庫搶奪 - 地圖變得更平衡 (因為某些地圖對進攻擊十分有利)
10人生存戰 - 減少地圖中的草堆

其他更新 :
- 角色升級的獎勵由20金幣減至10金幣
- 遊戲配對系統升級
- 活動的金幣減少，總括來說每天可獲得的金錢由208減至180.
活動1 - 獲得金錢上限由80減至60 / 新活動 / 首勝場獎勵由12減至8
活動2 - 獲得金錢上限不變，仍然是40 / 新活動 / 首勝場獎勵由12減至8
活動3 - 獲得金錢上限由12提升至16
活動4 - 獲得金錢上限由20減至16

錯誤修正 :
- 調整Star Palyer計算方式
- 調整金庫搶奪的配對，以免玩家太常防守
- 修正導致玩家超過對戰上限的錯誤
- 修正公會能顯示 本地排名
- 修正公會超過50人的上限，若果公會已經超過50人，公會排名只會計算最低的50位

個加拿大ac轉咗region做hk都係課唔到金

我都係

夠400盃可以申請:迷失的羔羊@@hk

尤其係用mma個d
成日on99跳埋去1挑3

快啲出安撞喇

收工時間搭地鐵玩
全部bad connection 痴撚線
玩其他game都冇咁差

搭地鐵就玩返轉珠同自動戰鬥既日本GAME啦

申請canada ac個郵政編號要點填?
維基過個格式都係唔得

地址3142 rue des Champs
城市Chicoutimi
電話418-591-1650
郵編G7H 4N3
州Quebec

有冇中文教學可以點整加拿大AC?

搭地點梗係玩單機game

香港appstore幾時會出

玩住加拿大先啦

到時唔想重玩 加上更新要轉appstore好麻煩

咪一樣 唔洗重玩

同巴打一樣 有無方法可以解決

1.唔使重玩
2.大型更新先經appstore (上次個update唔使）

好想要機械人

出全球版嗰時，DEL 再用香港ACC DOWNLOAD返就得
IOS 跟gamecenter

第8抽終於出左第4隻英 bull

好廢

屌你老母 打返黎啲錢又少 升lv仲要減少左10蚊 抽野又下下中一水 玩閪咩

勁過colt先

玩左一排 感覺冇咁耐玩 好易厭

係咪我問題

same

隻GAME出佐唔夠1星期你想點

呢隻市儈到爆

打左一日開左2個箱
2次都1水

我要儲夠5000蚊先一次過抽

但個核心玩法唔會大變掛

我覺得主要係難抽+抽極都係垃圾搞到好冇癮

咁嘅抽卡system真係第一次見
仲on9過Summoners War

佢早2日個更新真係on9到震
更新完我應該抽左5次左右
4次水，1次重覆綠角
你話佢無調低機率我真係唔信

你當係啲抽卡game咩
根本個個角色識用都好勁
Shelly都屌打世間萬物
同皇室一樣，遲早實會齊角色

其實隻game最重要就係水
角色遲早都會齊，最尾你都係要求水去升角色
升爆佐多200血，真係差好遠

要享受抽卡既樂趣
Sonialice 首抽SS打佐兩關之後棄Game

唔同意
呢隻game同cr差好遠

cr 一出我就開始玩
玩左咁耐我都未齊卡
不過我覺得呢兩隻game 都係技術向
唔齊卡一樣可以玩到好勁
不過係少啲樂趣 同少啲變化

唔同既，呢隻主要係3V3既樂趣，
同埋可以1個CARRY成隊

你試下打街場一個carry成隊

吸血鬼可以

巴打幾時carry 下我

又1水，重覆角都唔比我

有無消息知道幾時出an版?

完全冇

好彩我5水

用結他佬玩街場真係喊出黎

到時ios an同服就pk鳥

全世界同服架，點解會PK?

公測不刪檔 an遲起步 要追lv有難度

配對會睇返你個盃分

咁都好啲 唔該巴打

我就係升咗上去俾人屈機

試好多次仲係未課到金

好鍾意用機械人
子彈曉反彈好正
有時一打一 佢企牆對面同你兜圈
大部份英都奈對方唔何

反彈要計角度
i=r

軌跡線都俾埋啦喎

1.5倍錢buff係buff個總數，
唔只係個活動，升級都有1.5倍
之前仲一直睇錯兩倍錢
不過計落都係14日抵玩啲

辛辛苦苦打夠100金抽1枝水 咩心機都無晒

上面巴打係點課 我課極都課唔到
Btw 我得4隻英都仲可以抽到水 係咪

everyone knows that feel

加拿大 gift card

$15加幣110石，可以玩28日

巴打係外國？hk有得買加拿大gift card咩
我用信用卡課唔到

淘寶都有得買啦 計落仲便d

點解街場會伏到咁

想問下要點綁定game center 要換電話

你本身有無login game centre?

咁其實1.5定多1000抵屌d？

好似有 係咪就咁login返game center個acc就得

1.5 (打足哂咁多場) 好似係

無錯

連登仔band: 電腦大爆炸 仲收緊人啊
新手快啲入黎啦

有冇人可以收留小弟213杯only 成日遇到豬隊友全新10粒寶石都衝出去

迷失的羔羊@@hk
仲有小量位,歡迎

幾時出香港地區

個電腦大爆炸團爆左
我入左有個叫Lihkg既團
重有好多位

迷失的羔羊@@hk仲有2個位~
歡迎400盃以上巴絲加入~

會長，有無位，好想入

邊個band有tg group約人玩
個band啲人online都唔入我房

第一次拎第一

連band都未有

一齊入黎用房code玩

唔同band都冇所在謂

巴打你開左channel

係喎

咁add我啦

應該得

感覺上鷹人好似好廢咁

金庫關好用

我都係用鷹人

啲街人mma拎住3 4粒星都要開大飛入去

入tg搵人玩

我之前俾你地踼左出嚟

垃圾會黎 入佢場又話朋友場 咁收外人把撚

大佬,我自己真人朋友岩岩好3個,同你講聲係咪正常先?
無人開其他場?

當時應該係就無位,之後跟分數就踢左人,
巴打唔好意思

約戰tg group 唔同band用房code join

好過啲垃圾會

巴打咁叻你試下反駁我 ?
我都係個telegram group入面

駁你做咩 我同人講入group 好過入你個垃圾會姐

走住黎屌,完全見唔到你講野幾有point

又唔係比你睇

我覺得鷹人既強度同稀有度唔成正比

佢防守幾勁喎,手又長,應該唔差

Reload 慢左啲 攻擊力都唔差啦

遠離街場，多多約戰

街場真係贏幾多都可以輸得翻

最垃圾嘅英jessie真係當之無愧

好快buff,遲吓見到我召隻高達出黎睇你仲話唔話佢垃圾

好勁喎.有架車仔可以吸少少傷害

10人brawl場用mma真係好屈機

街場啲人真係廢撚過bot

遠離街場

但比shelly克死

shelly一下爆佢三分一血

面具人冇大技根本追唔到遠攻

33場星星場用mma被兩隻shelly 捉住黎屌

愈黎愈覺得Shelly先係最萬能既角色

高range同爆發力高

bull唔係高血版shelly咩 唔係仲好？

bull招大10人場冇咩用

手短

得7隻英 完左個1000 coin buff都抽唔到多一隻
好唔好直接換結他佬

結他佬超實用
可以用好耐

有呀，衝向毒霧入面自殺

招400盃常上線

連登band:電腦大爆炸 收人啊
歡迎新手加入
只會定期清走已棄game嘅人 唔會因為少盃而踢

鷹人識用真係好屈
中距離支援/控場根本無敵

求課金教學

原來啲buff係可以疊加

通常幾時全球

未有消息
CR都好似1-2個月

隻game一日唔解決lag機個問題
一日都唔好全球
只會Lag得仲嚴重

上網搵d apk好似好伏
你地都係轉canada地區dl?

最近抽個廿次都無新角

APK假架，官方都未有AN版，邊到黎APK

請問...點課金

THANKS 好彩見到d link唔對路無dl
等佢出AN先

香港acc轉去加拿大dl完隻game轉番香港入番資料，禁石

係囉 得7隻角都唔中新

用幣買啦

巴打咁衝動升滿佢
我寧願升Shelly都唔升佢

好勁喎 我唔識玩 但打3場10人贏左2場

你200盃用隻15水梗係啦

終於抽到新角啦
係個仆街鏟佬

重有冇band收人

嗚呀

巴打夠400盃可以申請:迷失的羔羊@@hk

好勁但係好難用

只有搶石場好用，其他搶得啖笑
俾埋去俾shelly啪一槍冇500血

利申已升滿

升滿shelly？

升滿吸血鬼

唔識玩呀 玩開supercell先玩

呢隻game 好睇走位
多啲行入草坪

升spike好定mortis好

究竟中橙英既感覺係點

開心 課左4舊總共

我想係第二部機到開個多個brawl stars分身 之後我用個加拿大acc係第二個裝置到down咗隻game 佢自動入咗我ac 咁我開咗另一個加拿大acc 重新down過隻game都自動繼承咗acc 想問下巴打們可以點解決

跟game center，但呢啲GAME開小號既意義係邊？
CR都話仲可以自己2V2，你呢隻可以同時間玩兩部

課金後，點洗最抵？

其實係想係ipad到down畀細佬玩 我log out game center down都唔係新acc 可以點解決

左上右上優惠全買,左右開弓
小課就買左就夠.
中課左右開弓
大課直接開箱

直接開箱啦, 我買完左右開左廿個箱都黎都未中第8隻英

其實係味可以留GeM用黎長開左右？

熊仔係唔係唔升好過升

我有石我會咁做
因為打錢點都抵過你就咁開.
你忍到手既咪長開左右,
忍唔到手既開箱都好爽

都係睇你對隻角色有無愛既,
我建議儲滿水一野升爆一隻自己中意玩開英,
好過你分散投資

直接開箱其實最on9
重課都開兩個buff已經有3倍錢
2日就大概有$1000

我決定儲夠1萬蚊先開箱
依家$3000

好好玩 有邊幾隻係值得升?

有水 都唔知升咩角好

400 就中到 算好啦

成星水 真係喊出嚟

已入

係 唔知邊隻值得投資

你最擅長嗰隻

吉他佬幾好玩，不過上彈上好耐

但最想要鷹眼 而家有30個coins

仙人掌仲勁，好似係

鷹眼係唔係鷹人拎弓個個?
個個我中左都唔識用

屈距離 有大就開大
d炸彈除左踩中之外無解既

岩岩buff 佐 ~

已經好勁仲buff

角色平衡

Dynamike - 超級攻擊由 400強化至500
超級攻擊只比普通攻擊強一點，所以要強化一下

Bo - 生命力由800強化至900
生命力上升使他接近遠距離攻擊的坦克角色

Jessie - 普通攻擊傷害由160削弱至140
因為她在高盃中是很強的角色，可能是因為攻擊有彈跳作用

Nita - 攻擊重置速度由1秒增加至1.25秒
因為他太快了，可以極快速度儲出小熊

Spike - 生命力由700削弱至600
同樣在高盃中過強的角色，削弱一點生命力令他不會這麼坦，減少他能造出的的輸出

其他更新

- 1.5倍金幣強化的費用由50鑽石下調至20，但持續時效也由14天減至7天，整體來說是便宜了
- 新地圖 (包括星星模式及水晶模式)
- 活動的循環改變了 (會有更多星星模式及新地圖)

Nerf左

都更新得幾密
唔錯

約戰GROUP

Shelly 玩落幾勁

痴孖筋次次比一枝水我

開左連續5次單水

升級左
之前都叫中下CHIPS, 依家次次都1~2水就算9數

認真 下下抽一水 英就得五隻 玩撚

熊nerf左之後好廢

係咪一定要用加拿大AppStore 個account 先課到金 ？

有幾隻藍英有新既skin 50石一個

有巴打用加拿大acc 轉返region hk 然後課到
有巴打買加拿大gift card
睇你想試下邊樣

Thx

新嗰個場~成版草堆
用吸血鬼好正

玩到有D 悶鳥

太少英,太難有得抽,有得抽都係得1水,2水

儲錢係最大樂趣 $4500

D skin好貴

呢個真

巴打 dl完game由ca轉返Hk 都係課唔到金 差d咩？

crow好撚廢

終於抽到酒保有新野玩

玩左幾日 8成單水機率

水唔怕抽，反正人都係得10幾隻
但升爆一隻人要45支水

都唔係次次一水㗎

睇返抽中水嘅時候個背景顏色
1水＝綠
2水＝藍
5水＝紫
10水＝橙
應該同中英嘅機率一樣

同fd 開jor 個公會叫 'HK Club'
有冇bro 一齊join

儲到$5000
目標$10000 連抽100下

結他佬招大其實係咩
我唔係咁睇我明 除左射程遠左之外

大技係補血，可以睇睇 ~

唔該

自己會唔會回到？

回到

POCO識玩係完全係撚狗咁撚對面

邊隻唔係

兩邊都識玩都係POCO方有優勢

點解我20lv一隻柴色都無

鏟佬好似廢左好多咁

高操作向

下？24都未齊藍綠喎 哪裡來的紫

我LV42都冇橙角啦

鏟佬得smash and grab威

一開始易升lv 課金好似抵d

你一開始得1-2個活動到 賺唔多 後面都唔難升

我覺得熊先真係廢左好多

係
一開始易升lv
買左coin boost之後30蚊30蚊咁賺

現實係
俾你一開始就課週卡
俾你1-10rank賺多100蚊
都只係賺多一粒chip

一開始d卡lv都易升d啦
後期卡lv高好難升杯

迷失的羔羊@@hk
招收3個400盃以上朋友

新角色 - Piper
生命力 : 600
普通攻擊 : 按距離而定傷害，愈遠傷害愈大，最大為460
必殺技 : 跳到指定地點，及留下3枚手榴彈，每個傷害300

打晒每日每場出既coins之後點拎coins好？ 只可以等？

升角色lv 升個帳號既lv

抽鬼到咩

頭先出左個Heist場叫Safe Zone 會唔會太難守

最仆街係攻方唔炸TNT，跟著係側邊丟酒瓶都贏到完全冇佢扶

都係睇隊友 shelly 鳩殺人成功防守

有場對面有3隻炸彈仔 有大就炸爛唯一既牆再洗普攻直接完場

火箭炮佬打夾萬好用

有大就敢死隊咁 轟落去

shelly射穿左右圍欄衝出去

大家要更新APP ~ 新角色已經加入

mma佬終於可以kite

新既十人場，一開波就有條友係你隔離

又要轉番做ca app更新？

梗係

新角色真係好狗，射程遠又高攻，被人追又有大技走之餘，
仲係裙低收埋手榴彈炸鳩你

一見到啲資料已經有呢個感覺
好似太op
可能用埋cr啲賤招，出個勁角引人課金然後先nerd

兩條友添 好近

如果你LAG機，遲少少LOAD畫面，你可能已經俾人打緊

幾時先係nerf shelly條八婆

PIPER好好玩

轉去 canada down 完隻 game

轉唔返 HK , 要入信用卡, 點算 ?

咪入信用卡

唔想

PIPER 升爆佐攻擊力之後
最大傷害575，射程又遠又快，
大技仲有得走佬加殺人，
一定會nerf

想課金抽到課唔到

可否用信用卡課

我覺得應該要將佢儲大速度改慢啲，屌你近戰𠴱班仲度過Shelly ,近身兩槍一個大就898

比佢kite下kite下出2招大都仲得

Shelly好屈 ， 面罩埋身都唔夠佢黎

面具中哂4拳先得320
Shelly埋身射一射瞬間輸出3-400，大技全中扣720
邊有得打

咁少人玩

始終未有其他地方有，連and都未出

全球化之後街場既質素真係唔敢想像

Server廢，成日lag
全球開放唔知點算

首抽係咩 ?

Shelly 係咪一開波就有 ?

首咩抽
唔好將呢隻GAME同啲無腦ON9課金GAME相提並論

SHELLY係基本角色，同時都係最強角色!

約戰GROUP(超過40人）

呢隻game既抽英重複性同單水既機率絕對係世界級

水先正

有時候輸左自己做star player 都好撚灰

即刻NERF佐 PIPER

唔該Nerf 埋 shelly，忍佢把狙擊散彈好撚耐

人人都有既SHELLY NERF黎做咩

人人有 同 乘日用係兩回事黎

好多afk呀屌

咁即係自己問題

吓，佢太op係事實喎
竟然唔係應該nerf佢而係要場場玩佢咁本沒倒置？

但其實係好多野剋佢喎 ~
你試下場場用佢係咪100% WIN ?

SUPERCELL一向都做平衡做得好好 ~

有冇人鐘意用Jessie

星星場先會用

Colt

笑左

係咪佢自己用開shelly唔想比人nerf呀

笑佐不如解釋下，想學下野呀？
BS個個星期都有balance change喎
係唔係改唔岩你心得就叫唔平衡呀

係咪你太廢唔識打shelly所以想nerf呀？
如果OP既話你咪場場用囉，打夠佢500盃啦快啲

成個怨婦咁日日話呢個OP嗰個OP，十足十CR啲小學雞咁
練好啲技術仲好啦
呢個世界只有OP既操作

er.....我輕輕look返上去睇
"面具中哂4拳先得320
Shelly埋身射一射瞬間輸出3-400，大技全中扣720
邊有得打"
"Shelly係最強角色"
呢d全部係你自己講嫁喎

媽呀

喂呀…

對唔住囉
我本身係見佢話我怨婦，想睇返自己係咪講左好多次
點知就見到呢幾句啦

但成堆角色剋返shelly喎，成隻GAME得SHELLY同MMA？
colt , 火箭塔，遠攻角都可以剋到SHELLY
保持距離就得

你自己唔識玩就話OP

一句講哂啦，係咁OP你咪打Shelly500盃黎睇下囉
隻GAME做得平衡就係每個角色係唔同地圖場都會有優勢，

我一直都覺shelly係最強，但唔係OP，
不如你搞清楚先啦 講野又冇POINT淨係識得搬龍門，
Shelly的確係每個場都好實用，高攻高爆發力，
但弱點係攻擊範圍窄同短，唔埋身冇乜攻擊力

好多角色去剋Shelly佢，一切都係操控同走位問題，
遠攻同shelly 保持距離，唔俾佢埋到身就好易打
但係多草堆多轉角位既場就會適合近戰角色，
識玩shelly 既就多數會係草堆等突襲或左右切入等等

淨係識得講OPOP
然後串下人，咪一直輸落去囉
不如你諗下點玩仲好啦

係平衡就唔洗個個星期都balance change啦
而家change得咁密咪就係平衡做得唔好囉

依你咁講，冇隻GAME會平衡啦
一做平衡就代表隻GAME唔平衡

以皇室為例，唔知你有冇玩
supercell一向係根據玩家既使用量去做平衡，
好多時根本就唔知邊隻角色勁同有優勢，
而係可能某啲youtuber用佐，發揚光大，
之後一大堆人去用，先會去做balance，
當初ZAP冇人用既時候根本冇人理，
後尾俾人發揚光大，幾乎人人都用，先nref佢

如果shelly真係極多人用，就一定會nerf，
另外有啲唔合理既地方，官方都有人測試然後nerf
好似PIPER咁，之前射2-3槍就儲到一個大技，出佐兩日就nerf佐
另外冷門角色會buff，火箭炮都加快佐reload速度等等
同埋隻GAME出佐一個月咋，仲未全球開放，
覺得唔平衡，成日俾人屈機既，
你可以等佢全球開放先再玩過，無謂咁谷氣啦

同埋呢間公司都算係咁，雖然已經俾騰訊收購佐，
但都唔會因為角色稀有，難抽中就唔會nerf佢

皇室戰爭已經算有良心
keep住調整平衡度

我就算零課都係得好少卡抽唔到

CR堆挑戰活動已經好過哂大部份既GAME，
零課齊傳說既大有人在，

BTW成日隻GAME成日出水嗰堆，如果你長玩，
水先係最重要，呢隻GAME暫時依家得嗰16隻人，
唔計傳說就只係有14隻，抽中相同角色會chip，
基本玩咁上下，史詩都一定會換到返黎，
當你有哂呢14隻人後，你就會好想抽到水，
唔會再想抽到角色，傳說要500chip根本搖搖無期，
要升爆哂呢14隻人要630支水
傳說仲話可以一抽入魂，但水你點都要積累返黎，你冇得一次過抽幾十支

最佛心既係，官方都知道根本換唔到，
傳說chip減到500，但其實分別唔大

吹奏CR麻煩去煩隔離啦好嗎？

講緊BS喎

充滿矛盾

果然係shelly用家

你自己睇下leaderboard 邊隻英最多500杯啦
唔好再自high話shelly唔op

中佐
咁點解對面3隻shelly都會輸？
leaderboard 多人500就OP？
Shelly萬能型，個個場都可以拎到分，自然就多500，
再加上Shelly一開波就有，好似Shelly同Bull呢類角色，
肯俾時間農下生存戰就可以快速500，
話佢OP勁就自high姐，話佢唔OP都叫自high？

多人用就自然會 nerf ，可能下個星期就nerf都唔出奇，
跟住冇人用，之後又buff返！SUPERCELL就係會咁樣做平衡，
最大問題係你地班友淨係識得講 "哇！好OP" "屌，又係抽1水"
根本好多角色同打法可以剋到Shelly，只係綜合多方面，
shelly真係好實用又全能，唔去試下了解隻GAME同玩法就屌哂鬼咁

呢隻GAME根本就係睇角色組合，啲角色剋黎剋去，
好簡單一個例子，SHELLY > BULL > PIPER > SHELLY
同包剪揼冇分別，
SHELLY射程遠過BULL， BULL可以突進PIPER，
PIPER 識得計路徑，兩槍一隻shelly
技術係永遠淩架於角色設定之上

如果隻game係平衡既話，就唔會有一隻角特別勁啦
而家又要話隻game平衡，但又話Shelly係最強角色
會唔會有d矛盾呢
其實位巴打鍾意繼續眾人皆醉你獨醒係無問題，但呢到大部分巴打都覺得Shelly係太op
所以你要醒就不如去第二度醒罷啦

我既理解，OP係指過強，過強既意思係應該係冇野剋到佢，佢玩咁濟，
但如果你地OP既意思只你俾佢狂殺，就係OP既話，咁當一場誤會
大家理性討論下隻GAME唔會好過OPOP 屌又抽一水咩
只可以一言堂？問題係你地次次都唔係回應隻GAME既野

Shelly係咁多個角色入面最實用，因為每個地圖都可以用得著佢，
所以我覺得佢咁多個角色入面最強，但未至於OP過強，
因為好多遠程角色都可以有效咁剋制佢，
你覺得佢OP可能你用錯角色去打佢又或著方法錯佐，
同埋唔計生存戰，其他都係3V3既組合，
好多時就係組合上既問題，唔係角色獨立既強弱問題，

老實講隻GAME有好多野可以討論，
例如咁耐都冇人提過隻GAME係有腳印呢樣野，
你係可以track到草堆裡面有冇人入佐去.....

如果有人問shelly好OP，可以點對抗？
其實係可以有好多討論空間，
而唔係頁頁都係話好OP，又抽1水，中獎率世界級等等

Game post 都要睇字海

下下覆千字文，仲叫人同佢理性討論
不如佢自己開個post慢慢打啦

有冇人用網上含, 連WIF LAG到行都行唔到, 但明明DL UL個速度都正常
用番手機上網個速度慢D都唔會LAG
係呢兩日先咁

唉，又係咁既回應 ，不如你地開個訴苦區

屋企HKBN，手機都係HKBN
WIFI有時LAG，要轉返4G
加上本身個 game server 就好廢，一人多就lag
有時lag到停2-3秒真係抖抖再玩仲好

我係行兩步lag兩秒，直頭玩唔到
岩岩reset過modem又正常番
不過依家好少可以開game睇埋對家，隻game新出果陣都得

之前係中間出世嗰個生存戰，
有時lag到入game已經被人打緊
賺咁多錢好心upgrade下個server

有冇諗過佢個server其實只係暫時for加拿大人？而我地只係用其他方法donw黎玩 都仲要怨人server廢？

救命，真係好小學雞呀！

講自己

冇玩開sc d game唔知
但正常佢coc cr應該都係全球人同一個平台架？

係，間公司所有GAME都係全球SERVER同對戰
係SETTING有語言選擇，呢個都算係佢地成功之處

我諗sgv 既 op 指 用佢就贏哂所有

而大家既op係 指 shelly 好多情況都係有著數

的確shelly 不論係邊個模式，同夾咩隊友都可以有好好既發揮，呢樣野已經係op
如果以sgv所講既一樣一隻針住一隻，只可以用於單人模式黎講好似係

幾時先有android

暫時未有任何消息

任何地圖都有實用都算係，但街場既場角色真係睇運，
如果你shelly夾MMA同吸血鬼，對面3隻遠攻，就真係凶多吉少，
特別係啲空礦既場，靠草堆轉角搵食既中近距離角色真係俾遠攻剋死

BOUNTY有個場勁空礦，PIPER如入無人止境

你老母 第一張圖班掛機狗去食屎啦

果關開出黎俾佢屈既

入公會，同FD打

好似又出新英 扇形colt

組隊達人

咩 tire ?

收人嗎？600杯
#8G2VLR8

Thanks

成隻bull咁

Set返600，申請得

申請左

咩名？

Bigjgor

頭先見到冇打中文，以為鬼佬REJECT佐，
等一陣再申請返

好
Thanks

Showdown 40COIN 你玩撚埋我個份

用BULL / SHELLY打幾場就滿佐

玩單機都得既姐

成班識既 輸盃輸死你

最鐘意打爆d teamers

開極箱都係垃圾 無咩心機玩

又一隻

有邊隻GAME唔係開極都垃圾

40lv都冇隻紫

幾時有得玩呀屌

紫都唔係特別勁

依家三隻史詩黎講，PIPER真係最撚勁，
長距離，又有攻擊+逃走技

Mortis吸血鬼除佐水晶場之外，真係作用唔大，
同埋技術向，唔識用真係同垃圾冇分別，唔似得其他角色唔識用都可以鳩射炮

Bo就好平均，好睇隊友，有人踏炸彈死好有成功感

BTW... 50幾LV都未有橙

全球發佈暫時仲未有消息，不過皇室嗰時都好似個幾兩個月

mortis最勁

好想要仙人掌

傳說真心隨緣

忍唔住貨左1000怒抽未中到傳說 儲chips 算 都儲左一百了

分團招人，不限盃，常上線就OK

HKGolden2 | #9LQ2UU2

入左

我都申請左，叫vincent

儲埋一次抽好定一有錢就抽 目標兩隻傳說！

發夢諗下好喇

requested ID:tuturu

一樣唔會中

儲chips先係正道

利申：差8粒換到第一隻紫

一陣儲完chips買完即出新傳說角

你地點儲 好撚辛苦儲得

儲埋一次過抽同你日日抽個結果一樣，
分別係失望一次同日日都失望

新手抽中藍色機械人 好過冇

藍角中最難用

我直頭認為係廢

我主力

越多牆越勁

求教學 我用火箭佬仲準

冇架呢d，都係睇大家既習慣既者

機械人我覺得相對仲岩新手，有時射唔準撞牆又中，尤其追殺果陣對面轉入牆你射入去撞下撞下對面冇得走

係少血呢下要不斷識走位

講黎講去都係要預判對手既移動位置

好多時射死完人轉個頭自己都比流彈殺死

Hi

佢最大問題俾piper 追住黎咬既一下秒

brock都可以兩下秒
得500血真係賤過地底泥

走住黎屌打法

又課左1000Gem, 今次一定留黎開Double coin 咁就課左千五

用圖黎答你

好多

Bo好唔好用？

遠攻坦，可以用地雷陰鳩人

點解仲唔出an機

冇人知😩

中左

佢好得意

呢隻好屈下

同烏鴉比既話，仙人掌係比較好用

其我想要烏鴉 型D

x2

睇住對面一路走一路冇得回血果種感覺

shelly可能會nerf子彈數量或者儲super速度

愈抽愈灰，見人地酒佬打heist爽扔，我就最多得bull同機械人同勁撚多水x1

但實際上係人又殺唔到，俾人貼身冇大技多數死

我見佢攻速幾快幾勁咁架？

想問吓點樣改個Band名？

對少血既，毒OK，但對多血同埋多牆既地圖有少少FAIL

好似冇得改

儲chips買第三隻legend

我中左隻Colt,係唔係首抽黎

唔係

呢隻ok?
隻game其實洗唔洗刷首抽

唔好同啲無腦日本抽卡GAME比
隻GAME係靠技術，SHELLY 已經夠新手用有突

多謝巴打

其實隻隻人都有唔同玩法，唔洗用死一隻架

因為工作關係唔想成日玩果D要比時間係咁刷既GAME
呢隻真心OK

但唔夠多英雄盃數好難升

有冇band收留啊
自己玩好悶

Hkgolden2 #9LQ2UU2

每日一水

piper真好撚on9

我覺得摔角佬好好用

最緊要夾隊友

Piper又係一隻好極端既角色

越遠越高攻
d子彈仲要勁快
完全違反左隻game個mechanism

piper用家
shooting star如入無人之境

新玩有冇話用邊隻好?抽左隻dynamike，係咪都廢廢地

shelly啦

piper用家
仲要大招近身走佬一流
唯一缺點係reload慢過回血
最唔鍾意見到bull bo

睇地圖睇隊友，
拎去打showdown就知冇佐隊友幫手係幾咁陰公，
同埋子彈reload慢，攻擊要預判，
多牆多草既場真係極危險，

但如果冇哂不利因素，就如入無人止竟

炸彈佬抛得準，
可以係安全距離同隔牆做高輸出，
兩條炸彈哂係x2傷害
招大技仲黑人憎 扣勁多

通常咁一面倒都係對面一隻一隻排住隊衝埋黎

有時見隊友成身水晶星星都亂咁衝真係想死，如果可以同朋友3個一齊連線玩就好，可惜an機又未出，ios香港又未有

呢隻如果全球上架一定多人玩

piper真係好黑人憎

打piper真係自己遠射都要埋佢身，不過講就易

清佐冇玩既人，有意打中文申請，600分以上，常上線

加左 epicnob

抽到第一張epic

5水啊

LIHKG好少人ON

有冇得改名？邊到改？

好似冇

隻game係咪綁Facebook account？

冇，個FB功能只係俾你睇好友

900盃 常玩
Alikaspar

儲左6千蚊唔知開唔開到張紫卡

一定有， 橙角都中啦6000

唔係咁易架

有無discord. 可以一路吹水一路打

開囉，我有用開電腦版

一日未開放全球同AN都唔會有人囉

上兩星期話有英雄要依家都未出
都唔知係咪比sc腰斬左 搞到想課黎買booster都唔敢

唔會既，隻農場GAME都KEEP住有更新啦

有無golden嘅人？
想入band

星期五晚會踼人 ~ 到時睇下有冇位

9月先有更新 已經開始悶

歐洲放暑假嘛😂
年年呢個時間supercell都靜哂

巴打我想入
新手最近先開始玩, 已加7xx盃, 會長玩
有玩開CR, 一見呢隻game出就知道自己一定會好鍾意
遲下全球開放實會課金
btw想問巴打有冇課金? 冇課應該都好難齊紫角

招常上線

已申請
Sing

Requested

想問ios係唔係要用加拿大ac?

係

已申請

岩岩金幣開左仙人掌 又有番興趣玩

到底有邊個band係有人玩...玩左全日個band都冇人on

呢句真

我由200盃入果d 香港band，去到而家500幾入另一個band，個online數字都係1/4x...

可能打完coin就off者

我個clan呢位清應該都入過
可能大家玩到悶悶地又有d厭 所以冇乜人on

連個tg都冇人出過聲...
會唔會召集下仲會玩既巴打開個新band?🤔

未開全球
間公司又放緊暑假
最快9月頭先有更新

Band有人玩
但個tg根本就少人

已經半棄
淨係會玩showdown

showdown而家好多人組隊，成人俾人圍死

佢地企埋一齊其實都好危險

咪同佢地組

最後自相殘殺，呢個問題官方已經表佐態
FFA MODE就係Free For All
你想做咩都得，所以
If you cannot beat them, join them!
做一個出色既二五仔

自轉兩個圈衝埋去殺佢

piper真係太屈，仲要好多地圖勁空曠專俾佢用嚟屈人

其實彈珠人射程遠過佢

彈珠人低攻又易避，好難會成SET彈中哂

加咗攻嘅piper一炮收佢皮

2會好多request

新平衡

又有？

咪岩岩果次囉，個post 幾日冇人討論推下者

依家吸血鬼行埋shelly少少真係送人頭
之前都仲會衝埋去搶石閃人

好彩果陣買piper冇買佢

an仲未有得玩

SC勁得太誇張實會nerf既，係shelly仲未調整有d怪

放緊曱暑假呀，最快起碼9月 慢慢等

範圍力水都ok 但招大絕對應該減慢charging

岩

都係睇場地， shelly始終係搵命博既角色 ~ 高回報高風險

真係neff左shelly
仲有jessie dynamike buff左好多
Shelly

Reload time increased to 1.5s (from 1.25s)
Main attack range decreased to 6.66 tiles (from 7.66 tiles)
Main attack shells are spread further apart
These changes to Shelly will make her less useful as a generalist who can survive all situations. The reload time increase will make sure she cannot fight endlessly. A bit less range and larger spread to her main attack will make her less effective at medium range and poking.

Piper

Main attack damage decreased to 440 (from 460)
Super damage decreased to 200 (from 300) per grenade
Decreasing her damage should make her a bit weaker and more manageable. We also felt that her Super was too devastating for an escape, and this should reign it in a bit.

Jessie

Main attack damage increased to 160 (from 140)
Super rate of fire improved. Scrappy (her turret) now shoots faster, time between shots to 0.25s (from 0.35s) and bullet speed increased by 33%
With Scrappy’s new charge up time, this boost makes Scrappy more powerful and versatile with more effective area control. Increasing Jessie's main attack damage now makes her a more viable Brawler.

Crow

Both main attack and Super damage increased to 80 (from 60) per knife.
Poison damage decreased to 80 (from 90)
We found that Crow lacked great finishing power after his targets were poisoned. This buff makes Crow’s knives more deadly each time they hit.

Dynamike

Main attack damage increased to 180 (from 160) per dynamite stick
Super damage increased to 540 (from 500)
Both main attack and Super projectiles deploy faster; explode time decreased to 1.4s (from 1.5s)
We think giving him more firepower and a faster deploy time will make him more fun to use.

Barley

Main attack and Super damage increased to 140 (from 120) per tick
Main attack bottles fly 16% faster
Super bottles fly 8% faster
Beefing up his firepower should make Barley more viable in every game mode. His bottles felt a bit too slow before and now they are much punchier.

Bo

Reload time decreased to 1.7s (from 2s)
Decreasing Bo's reload time gives him more area-denial ability and strengthens his role as a ranged, area-denial tank.

Colt

Main attack bullets fly 9% faster and range increased to 10.66 tiles (from 10 tiles)
Colt was a little bit overshadowed by Ricochet and we think these changes give his main attack a bit more punch (and his ego a little boost!)

Bull

Reload time increased to 1.6s (from 1.5s)
Giving Bull a slight increase in his reload speed will keep his attack a bit slower than Shelly’s.

係咁抽重複同水 得兩個藍色人

都好，可以唔駛用遠攻剋shelly

COLT同炸彈佬都BUFF ~ 痴線

我用開炸彈佬，buff完好爽
pieper終於改弱，招大技太屈

突然入唔到game不停彈app，大家有冇事？

呢兩隻未見太弱勢竟然有份buff

COLT 其實幾萬能，係除佐showdown弱佐少少之外，其他地圖一啲都唔弱

而家showdown 都可以玩下

iOS幾時加拿大以外地區出?
An版就出係咩地區出？

搞錯左
未話出An版

冇人知

sc team話目前想搞好隻game多過擴展地區同平台
連個大約日子都唔比

colt招大技好難避

睇反應

但都好難打得中哂

記錯咗名，想講火箭炮brock招大技改完好難避

見到對面brock黃色都走住黎屌

幾日冇入game

岩岩新加入 有無咩攻略

課金/搵滿水高手carry
被人SM得多就知點玩

玩玩下就識走位

好似有消息話開AN機同全球啦喎

終於都出…有冇link睇？

冇 ~ 小道消息

出新英雄未呀儲左60chips手痕

追咗兩個鐘post 到live,
LM.
但我d問題 請教下先.
如果一個event maximum coins 係12,
會唔會有情況 係會賺得多個12coins?
會唔會 第一 第二場 輸 (4x2) , 但第三場win (8)
咁咪賺咗16coins >maximum 12coins?
(唔計doubler, 同boost)

唔會

咁如果唔驚跌trophies
姐係輸贏無所謂?

係 所以好撚多人掛機

新英一隻孩卡叫tara 一隻之前minigun叫pam

新個足球mode好期待

可以UPDATE ~ 但維修緊

大更新

一開即中

仲未棄Game既你請加入

wtf 19500開始

我都未夠200幣，課1800石抽佢老味

點先課到金？

點入？ invite?

屌之前冇買mortis

打BAND TAG 申請 ~ 講中文話加入

淘寶

係 ~ 60->200幣

仲以為19000 coin 點都抽到隻，冇買到
點知

更新完，場場都4-5隻Bo

夠60chips但冇買到mortis既表示想死

Tara好煩膠

咩料，場場對面兩三隻Bo，炸彈又咗多一粒，放到成地都係點避⋯

3隻BO唔駛玩 ~ 成地屎

地雷應該改成好似dynamite普攻咁
中左唔會有硬直

不過地雷反應夠快都仲走到
不過隊友踏中就真係好SAD

係咪仲未有an 機

3粒都話慢慢踩, 依家4粒仲要大面積
有吸血鬼就話可以一野飛過

真心狗
大技+3下普攻冇人唔死
Poke人又一流，儲氣極快

請問有冇巴打既band 收人呀？
玩左一排 439王冠

上面有

攻擊面積冇變，視覺上大咗，官方講

呢個POST 係咪已經推唔上去啦

唔知點解好似好少香港人玩⋯

去左台灣團搵食

香港人鐘意玩囡囡抽卡game
愈唔駛技術愈多人玩

隻垃圾婆好似唔係幾好用

除佐剋mortis之外，攻擊力唔高，又唔集中
好難有輸出，然後大招回血原本係好OP
但你一用，炸彈佬，酒佬，火箭炮就開大技過黎
成件事唔同哂

好認同，係街場一開大等於幫對面放黑洞

試過2隻肥婆行埋同一邊，佢2個係度扭左半分鐘都冇人死

終極奶媽

足球mode好撚好玩

玩哂

本身都唔覺3粒係弱，加到4粒

同女技工一樣，明明避到，豬隊友唔知做乜痴埋黎引到兩個中哂

好睇對手係咩

好正
但入波好似唔關star player事

應該唔關，有得好似躲避球咁係門口接波

有波唔可以出技呢下好抵死，臨死果下俾個波對面再殺番佢

Lau ming kang chun

好難接 係咪要個波完全停左先拎到個波

頂,足球mode玩唔停手

根本搵個人開大技打爆龍門前啲牆，再單刀一射入網就得

係 但鐘意踢波真係玩都玩上癮

x2

係咪要企定定先接到對面個射波

都無an

唔知等到幾時

想問下係咪要加拿大APPLE A.C先DOWN到

Yes

唔洗,不過個波判定範圍好細

do it

推埋個post
今晚開新

希望多啲人玩 真係幾鍾意隻game

POCO有無用？

以前有 依家無
等下啦 可能遲啲會勁返

而家勁少人用

點解既

之前太勁 nref佐之後少人用

以前max左三下打600 秒到好多角色
依家3下唔記得幾多
識走位玩poco以前根本屌打非坦類

利申max左佢攻同血

之前組隊遇到街場三poco
完全企係到，無限poke無限補血

又攻又減範圍..比酒桶炸彈玩死

炸彈佬真係牆後殺手

覺得炸彈佬同barley都會nerf
炸彈佬有第一次大之後真係無敵

兩條友勁到，仲有人話垃圾

又唔覺得佢好廢，但前提隊友要勁
只係呢期有幾隻太突出你會覺得佢差左

炸彈佬，barley同bo都好屈

我覺得bo係屈招大咋喎
普攻好平均
變返三個地雷應該就balance返

普攻夠煩，開到大基本上唔會停...

以前3粒中晒或者中2粒加2下普攻先再放到
依家4中3就即時再放，最慘街場班友就算bo放番係同一個位佢都會照踩落去

有無情報亞洲幾時上架

想入坑，有無巴打借加拿大acc?

個season獎得幾百蚊
多撚謝呀

唔係會有幾多呀

我寧願佢派20石等我買件衫

elixir 大定用黎升咩？

google 加拿大 acc 申請教學

官方暫時未滿意呢個版本，冇提過幾時全球及開AN機

升你最熟用既角色

姐係要儲住先？
而家得3個角

又有update
poco比人buff返攻
但係已經無人600血了⋯

bo 潮咁快玩完

剷變番正常人速度

屈到咁
玩到一個season算係咁

炸彈佬竟然仲有得buff 生命

唔nerf barley

好顛踢波一個守全家

另一個無限大招

開Canada ac postal code 點搞

上google Canada address generator

到而家都覺得唔應該出piper
呢隻brawler真係on99

某啲佢玩哂

實會出隻屈機寵引人課金抽

講緊佢嘅特性
遠距離，高攻，子彈又快，hitbox大
已經唔講佢招super可以炸牆，走佬
佢根本就係射擊game入面嘅狙擊手
仲要係上帝視角嘅射擊game
supercell點nerf都改唔到佢狙擊手嘅特性

終於搞到 唔該曬

你地課唔課到金

空曠既場真係冇解

我見淘寶有金幣帳買 課金唔值

跟佢IOS account喎

佢會卑哂所有密碼你 三條問題都有
利申 已買

幾時全球呀

聽日終於有iphone, 可以玩喇

強烈建議大家唔課金抽箱都至少長註雙buff

有無人覺得bo nerf太勁
一直都長用開佢,e+殺又唔夠力咁
地雷封位又硬係差少少

上期太勁打壓番，少人用之後又buff番架啦應該

想問有無clan可以join?

仙人掌勁 定係 俊烏鴉勁

感覺仙人掌op D
烏鴉淨靠靠poke輸出唔算特別好

佢poke 有 毒 同 招大 跳

仙人掌掟中附近都有300
大招儲得又快

少左好多煩西地雷
依家佢普攻大力左都唔錯

投擲類兩隻nerf

係咪已經冇人玩

仲玩緊，剛剛開箱開到200 coin double